葉玉卿老公申請破產

葉玉卿丈夫胡兆明被美國傳媒報道指星期三（8日）向法庭申請個人破產。該報道指，美國紐約曼哈頓、長島及Flushing區三個物業暫停拍賣，由於物業業主向法庭申請破產，有關物業的業主正是Flushing區地產發展商及超級市場老闆胡兆明Jeffrey Wu，胡兆明將三項抵押的物業連債務拍賣，總值1,530萬美元，物業原本於周三早上十時前拍賣，但拍賣延期。而胡兆明的另一姓名為Myint J. Kyaw，亦向紐約東區法庭申請個人破產。不過就此報道，胡兆明並沒有作出回應。

胡兆明的個人破產申請列出價值5萬美元以下的資產及5,000萬至1億美元負債。他無法償還負債的原因不明，出現財政問題的日期早於新冠肺炎疫情。胡兆明的借款人通知還款的日期為2018年1月，當時胡兆明借取一億零九百萬美元款項，當中是為Main Street 41至60號物業向Bluestone Group借取的9,400萬美元首期按揭及1,500萬美元借貸，胡兆明的個人破產申請列出Bluestone為700萬美元債務的借貸人。
葉玉卿的夫婿胡兆明在美國經營連鎖超市「香港超市」逾25年歷史，為紐約最大的華人超市集團。旺夫的卿卿於1996年下嫁後，胡兆明的生意愈做愈大，生意涉獵甚廣包括房地產等，更一度進軍銀行界。家住古堡的他們，曾有指坐擁逾80億身家。
身為好友的朱慧珊，對於葉玉卿的丈夫胡兆明於美國申請破產一事，朱慧珊接受東網訪問說：「其實呢單新聞，我都係剛剛先知，至於成件事嘅內情我一啲都唔知，甚至唔知有呢件事，都冇乜可以回應，而前幾個月，我都有同阿卿聯絡，因為肺炎疫情，大家都有互相問候，亦有傾吓小朋友嘅嘢，同以前自己啲女人嘢！」

胡芷欣黑肉

來吧我甚麼都應承

30年前ok，而家不了

求下

會唔會變羅霖，50幾歲都要出返黎賣弄風情

來吧我什麼都應承

老了

拋個身出嚟做啦

佢啲女OK 我可以